以下只列出[澳洲航空及](../Page/澳洲航空.md "wikilink")[澳洲连接航空航線的目的地](../Page/澳洲连接航空.md "wikilink")，列表不包括代碼共享航班及澳航旗下[捷星航空的航點](../Page/捷星航空.md "wikilink")。

## 国内航点

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>地区</p></th>
<th><p>国家與地区</p></th>
<th><p>航点</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>机场</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>IATA</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>ICAO</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>澳航航点</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>Qantaslink航点</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/澳大利亚首都领地.md" title="wikilink">澳大利亚首都领地</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/堪培拉.md" title="wikilink">堪培拉</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/堪培拉国际机场.md" title="wikilink">堪培拉国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CBR</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YSCB</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/奥尔伯里.md" title="wikilink">奥尔伯里</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Albury_Airport.md" title="wikilink">奥尔伯里机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ABX</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMAY</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/阿米代尔.md" title="wikilink">阿米代尔</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Armidale_Airport.md" title="wikilink">阿米代尔机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ARM</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YARM</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/科夫斯港.md" title="wikilink">科夫斯港</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Coffs_Harbour_Airport.md" title="wikilink">科夫斯港机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CFS</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YCFS</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/達博_(新南威爾斯州).md" title="wikilink">达博</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Dubbo_City_Regional_Airport.md" title="wikilink">达博机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>DBO</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YSDU</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/豪勳爵島.md" title="wikilink">豪勋爵岛</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Lord_Howe_Island_Airport.md" title="wikilink">豪勋爵岛机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>LDH</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YLHI</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Moree,_New_South_Wales.md" title="wikilink">莫里</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Moree_Airport.md" title="wikilink">莫里机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MRZ</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMOR</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/纽卡斯尔_(新南威尔士州).md" title="wikilink">纽卡斯尔</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/紐卡索機場.md" title="wikilink">纽卡斯尔机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NTL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YWLM</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/麥覺理港.md" title="wikilink">麦觉里港</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Port_Macquarie_Airport.md" title="wikilink">麦觉里港机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PQQ</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPMQ</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/悉尼.md" title="wikilink">悉尼</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/悉尼机场.md" title="wikilink">悉尼机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>SYD</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YSSY</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/塔姆沃思_(新南威爾斯州).md" title="wikilink">塔姆沃思</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Tamworth_Airport.md" title="wikilink">塔姆沃思机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>TMW</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YSTW</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/新南威爾士州.md" title="wikilink">新南威尔士州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/沃加沃加.md" title="wikilink">沃加沃加</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Wagga_Wagga_Airport.md" title="wikilink">沃加沃加机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WGA</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YSWG</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/北領地.md" title="wikilink">北领地</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/愛麗斯泉.md" title="wikilink">爱丽丝泉</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/愛麗斯泉機場.md" title="wikilink">爱丽丝泉机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ASP</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBAS</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/北領地.md" title="wikilink">北领地</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/艾爾斯岩.md" title="wikilink">艾尔斯岩</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Ayers_Rock_Airport.md" title="wikilink">艾尔斯岩机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>AYQ</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YAYE</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/北領地.md" title="wikilink">北领地</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/达尔文_(澳大利亚).md" title="wikilink">达尔文</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/達爾文國際機場.md" title="wikilink">达尔文国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>DRW</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPDN</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/巴卡爾丁區政府.md" title="wikilink">巴卡尔丁</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Barcaldine_Airport.md" title="wikilink">巴卡尔丁机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>BCI</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBAR</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/布雷蔻坦波區政府.md" title="wikilink">布莱克尔</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Blackall_Airport.md" title="wikilink">布莱克尔机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>BKQ</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBCK</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/布里斯班.md" title="wikilink">布里斯班</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/布里斯班機場.md" title="wikilink">布里斯班机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>BNE</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBBN</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/班德堡.md" title="wikilink">班德堡</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Bundaberg_Airport.md" title="wikilink">班德堡机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>BDB</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBUD</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/凱恩斯_(昆士蘭州).md" title="wikilink">凯恩斯</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/凱恩斯國際機場.md" title="wikilink">凯恩斯机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CNS</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBCS</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Charleville,_Queensland.md" title="wikilink">沙勒维尔</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Charleville_Airport.md" title="wikilink">沙勒维尔机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CTL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBCV</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/克隆克里郡政府.md" title="wikilink">克朗克里</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Cloncurry_Airport.md" title="wikilink">克朗克里机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CNJ</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YCCY</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Emerald,_Queensland.md" title="wikilink">埃默拉爾德</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Emerald_Airport.md" title="wikilink">埃默拉爾德机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>EMD</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YEML</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/福瑞沙海岸區政府.md" title="wikilink">福瑞沙海岸</a>/<a href="../Page/赫維灣.md" title="wikilink">赫维湾</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Hervey_Bay_Airport.md" title="wikilink">赫维湾机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>HVB</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YHBA</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/格拉德斯通_(昆士蘭州).md" title="wikilink">格拉德斯通</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Gladstone_Airport.md" title="wikilink">格拉德斯通机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>GLT</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YGLA</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/黄金海岸_(澳大利亚).md" title="wikilink">黄金海岸</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/黄金海岸机场.md" title="wikilink">黄金海岸机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>OOL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBCG</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/漢密爾頓島.md" title="wikilink">汉密尔顿岛</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Great_Barrier_Reef_Airport.md" title="wikilink">大堡礁机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>HTI</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBHM</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Horn_Island,_Queensland.md" title="wikilink">霍恩岛</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Horn_Island_Airport.md" title="wikilink">霍恩岛机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>HID</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YHID</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/朗芮_(昆士蘭州).md" title="wikilink">朗芮</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Longreach_Airport.md" title="wikilink">朗芮机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>LRE</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YLRE</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/麥凱_(昆士蘭州).md" title="wikilink">麦凯</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Mackay_Airport.md" title="wikilink">麦凯机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MKY</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBMK</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Moranbah.md" title="wikilink">莫兰巴</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Moranbah_Airport.md" title="wikilink">莫兰巴机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MOV</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMRB</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/伊薩山.md" title="wikilink">伊萨山</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Mount_Isa_Airport.md" title="wikilink">伊萨山机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ISA</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBMA</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/普拉瑟潘.md" title="wikilink">普拉瑟潘</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Whitsunday_Coast_Airport.md" title="wikilink">降灵岛海岸机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PPP</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBPN</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛坎普頓.md" title="wikilink">罗克汉普顿</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Rockhampton_Airport.md" title="wikilink">罗克汉普顿机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ROK</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBRK</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/罗马_(澳大利亚).md" title="wikilink">罗马</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Roma_Airport.md" title="wikilink">罗马机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>RMA</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YROM</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/陽光海岸_(澳大利亞).md" title="wikilink">阳光海岸</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/陽光海岸機場.md" title="wikilink">阳光海岸机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MCY</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBSU</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/图文巴.md" title="wikilink">图文巴</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Toowoomba_Wellcamp_Airport.md" title="wikilink">图文巴机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WTB</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBWW</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/汤斯维尔.md" title="wikilink">汤斯维尔</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Townsville_Airport.md" title="wikilink">汤斯维尔机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>TSV</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBTL</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/昆士蘭州.md" title="wikilink">昆士兰州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Weipa,_Queensland.md" title="wikilink">韦帕</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/:en:Weipa_Airport.md" title="wikilink">韦帕机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WEI</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBWP</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/南澳大利亚州.md" title="wikilink">南澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/阿德莱德.md" title="wikilink">阿德莱德</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/阿德萊德機場.md" title="wikilink">阿德莱德机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ADL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPAD</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/南澳大利亚州.md" title="wikilink">南澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/袋鼠岛.md" title="wikilink">袋鼠岛</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/金斯科特机场.md" title="wikilink">金斯科特机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KGC</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YKSC</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/南澳大利亚州.md" title="wikilink">南澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/奥运大坝.md" title="wikilink">奥运大坝</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/奥运大坝机场.md" title="wikilink">奥运大坝机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>OLP</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YOLD</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/南澳大利亚州.md" title="wikilink">南澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/林肯港.md" title="wikilink">林肯港</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/林肯港机场.md" title="wikilink">林肯港机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PLO</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPLC</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/南澳大利亚州.md" title="wikilink">南澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/怀阿拉.md" title="wikilink">怀阿拉</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/怀阿拉机场.md" title="wikilink">怀阿拉机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WYA</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YWHA</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/塔斯馬尼亞州.md" title="wikilink">塔斯马尼亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/德文港_(塔斯馬尼亞州).md" title="wikilink">德文港</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/德文港机场.md" title="wikilink">德文港机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>DPO</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YDPO</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/塔斯馬尼亞州.md" title="wikilink">塔斯马尼亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/霍巴特.md" title="wikilink">霍巴特</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/霍巴特國際機場.md" title="wikilink">霍巴特国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>HBA</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMHB</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/塔斯馬尼亞州.md" title="wikilink">塔斯马尼亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/朗塞斯顿_(塔斯马尼亚州).md" title="wikilink">朗塞斯顿</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/朗塞斯顿机场.md" title="wikilink">朗塞斯顿机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>LST</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMLT</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/維多利亞州.md" title="wikilink">维多利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Avalon,_Victoria.md" title="wikilink">阿瓦隆</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/爱华隆机场.md" title="wikilink">阿瓦隆机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>AVV</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMAV</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/維多利亞州.md" title="wikilink">维多利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/墨尔本.md" title="wikilink">墨尔本</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/墨爾本機場.md" title="wikilink">墨尔本机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MEL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMML</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/維多利亞州.md" title="wikilink">维多利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/米爾杜拉.md" title="wikilink">米尔杜拉</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/米尔杜拉机场.md" title="wikilink">米尔杜拉机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MQL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YMIA</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/維多利亞州.md" title="wikilink">维多利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/霍瑟姆_(澳大利亞國會選區).md" title="wikilink">霍瑟姆山</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/霍瑟姆山机场.md" title="wikilink">霍瑟姆山机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MHU</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YHOT</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/布鲁姆_(西澳大利亚).md" title="wikilink">布鲁姆</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/布鲁姆国际机场.md" title="wikilink">布鲁姆国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>BME</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YBRM</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/圣诞溪.md" title="wikilink">圣诞溪</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/圣诞溪机场.md" title="wikilink">圣诞溪机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CXQ</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YCRK</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/埃克斯茅斯.md" title="wikilink">埃克斯茅斯</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/利尔蒙斯机场.md" title="wikilink">利尔蒙斯机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>LEA</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPLM</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/傑拉爾頓.md" title="wikilink">杰拉尔顿</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/杰拉尔顿机场.md" title="wikilink">杰拉尔顿机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>GET</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YGEL</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/卡尔古利_(西澳).md" title="wikilink">卡尔古利</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/卡尔古利-博尔德机场.md" title="wikilink">卡尔古利-博尔德机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KGI</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPKG</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/卡拉萨.md" title="wikilink">卡拉萨</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/卡拉萨机场.md" title="wikilink">卡拉萨机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KTA</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPKA</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/库努纳拉.md" title="wikilink">库努纳拉</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/库努纳拉机场.md" title="wikilink">库努纳拉机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KNX</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPKU</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/纽曼.md" title="wikilink">纽曼</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/纽曼机场.md" title="wikilink">纽曼机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ZNE</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YNWN</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/帕拉布杜.md" title="wikilink">帕拉布杜</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/帕拉布杜机场.md" title="wikilink">帕拉布杜机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PBO</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPBO</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/珀斯.md" title="wikilink">珀斯</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/珀斯機場.md" title="wikilink">珀斯机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PER</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPPH</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/西澳大利亚州.md" title="wikilink">西澳大利亚州</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/黑德兰港.md" title="wikilink">黑德兰港</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/黑德蘭港國際機場.md" title="wikilink">黑德兰港国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PHE</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YPPD</p></td>
<td style="text-align: left;"></td>
<td style="text-align: left;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 国际航点

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>地区</p></th>
<th><p>国家與地区</p></th>
<th><p>航点</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>机场</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>IATA</p></th>
<th style="text-align: left;"><p>ICAO</p></th>
<th><p>來往悉尼(SYD)</p></th>
<th><p>來往墨尔本(MEL)</p></th>
<th><p>來往布里斯班(BNE)</p></th>
<th><p>來往珀斯(PER)</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/大洋洲.md" title="wikilink">大洋洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/奥克兰.md" title="wikilink">奥克兰</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/奥克兰机场.md" title="wikilink">奥克兰机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>AKL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NZAA</p></td>
<td><p>QF141/140、QF143/142、QF145/144、QF147/146、QF149/148</p></td>
<td><p>QF151/152、QF153/154、QF155/156、QF159/158</p></td>
<td><p>QF119/120、QF123/124、QF125/126</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/大洋洲.md" title="wikilink">大洋洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/惠灵顿.md" title="wikilink">惠灵顿</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/惠灵顿国际机场.md" title="wikilink">惠灵顿国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WLG</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NZWN</p></td>
<td><p>QF161/162、QF163/164</p></td>
<td><p>QF171/172</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/大洋洲.md" title="wikilink">大洋洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/克赖斯特彻奇.md" title="wikilink">克赖斯特彻奇</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/克赖斯特彻奇国际机场.md" title="wikilink">克赖斯特彻奇国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CHC</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NZCH</p></td>
<td><p>QF139/138</p></td>
<td><p>QF133/132</p></td>
<td><p>QF135/134</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/大洋洲.md" title="wikilink">大洋洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/皇后镇.md" title="wikilink">皇后镇</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/皇后鎮國際機場.md" title="wikilink">皇后鎮國際機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ZQN</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NZQN</p></td>
<td><p>QF121/122</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/大洋洲.md" title="wikilink">大洋洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/努美阿.md" title="wikilink">努美阿</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/努美阿國際機場.md" title="wikilink">努美阿國際機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NOU</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NWWW</p></td>
<td><p>QF91/92</p></td>
<td></td>
<td><p>QF89/90</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/大洋洲.md" title="wikilink">大洋洲</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/莫尔兹比港.md" title="wikilink">莫尔兹比港</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/傑克遜斯國際機場.md" title="wikilink">傑克遜斯國際機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>POM</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>AYPY</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>QF57/58</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/欧洲.md" title="wikilink">欧洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/伦敦.md" title="wikilink">伦敦</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/希思罗机场.md" title="wikilink">希思罗机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>LHR</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>EGLL</p></td>
<td><p>QF1/2（经新加坡）</p></td>
<td><p>QF9/10（经珀斯）</p></td>
<td></td>
<td><p>QF9/10</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/北美.md" title="wikilink">北美</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/檀香山.md" title="wikilink">檀香山</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/檀香山国际机场.md" title="wikilink">檀香山国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>HNL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PHNL</p></td>
<td><p>QF3/4</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/北美.md" title="wikilink">北美</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/達拉斯.md" title="wikilink">達拉斯</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/达拉斯/沃思堡国际机场.md" title="wikilink">达拉斯/沃思堡国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>DFW</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KDFW</p></td>
<td><p>QF7/8</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/北美.md" title="wikilink">北美</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉矶.md" title="wikilink">洛杉矶</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/洛杉矶国际机场.md" title="wikilink">洛杉矶国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>LAX</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KLAX</p></td>
<td><p>QF11/12</p></td>
<td><p>QF93/94、QF95/96</p></td>
<td><p>QF15/16、QF55/56</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/北美.md" title="wikilink">北美</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/纽约.md" title="wikilink">纽约</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/約翰·菲茨傑拉德·甘迺迪國際機場.md" title="wikilink">約翰·菲茨傑拉德·甘迺迪國際機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>JFK</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KJFK</p></td>
<td><p>QF11/12（经洛杉矶）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/北美.md" title="wikilink">北美</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/舊金山.md" title="wikilink">舊金山</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/舊金山國際機場.md" title="wikilink">舊金山國際機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>SFO</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KSFO</p></td>
<td><p>QF73/74</p></td>
<td><p>QF49/50</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/北美.md" title="wikilink">北美</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/温哥华.md" title="wikilink">温哥华</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/温哥华國際機場.md" title="wikilink">温哥华國際機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>YVR</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CYVR</p></td>
<td><p>QF75/76（季节性）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/南美洲.md" title="wikilink">南美</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/圣地亚哥-德智利.md" title="wikilink">圣地亚哥</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/阿图罗·梅里诺·贝尼特斯准将国际机场.md" title="wikilink">阿图罗·梅里诺·贝尼特斯准将国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>SCL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>SCEL</p></td>
<td><p>QF27/28</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/非洲.md" title="wikilink">非洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/约翰内斯堡.md" title="wikilink">约翰内斯堡</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/奥利弗·坦博国际机场.md" title="wikilink">奥利弗·坦博国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>JNB</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>FAJS</p></td>
<td><p>QF63/64</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/北京.md" title="wikilink">北京</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/首都国际机场.md" title="wikilink">首都国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PEK</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ZBAA</p></td>
<td><p>QF107/108</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/上海.md" title="wikilink">上海</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/浦东国际机场.md" title="wikilink">浦东国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>PVG</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>ZSPD</p></td>
<td><p>QF129/130</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/香港.md" title="wikilink">香港</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/香港国际机场.md" title="wikilink">香港国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>HKG</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>VHHH</p></td>
<td><p>QF117/118、QF127/128</p></td>
<td><p>QF29/30</p></td>
<td><p>QF97/98</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/东京.md" title="wikilink">东京</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/东京国际机场.md" title="wikilink">羽田国际機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>HND</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>RJTT</p></td>
<td><p>QF25/26</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/东京.md" title="wikilink">东京</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/成田国际机场.md" title="wikilink">成田国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>NRT</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>RJAA</p></td>
<td></td>
<td><p>QF79/80</p></td>
<td><p>QF61/62</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大阪.md" title="wikilink">大阪</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/关西国际机场.md" title="wikilink">关西国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>KIX</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>RJBB</p></td>
<td><p>QF33/34</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/雅加达.md" title="wikilink">雅加达</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/苏加诺－哈达国际机场.md" title="wikilink">苏加诺－哈达国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>CGK</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WIII</p></td>
<td><p>QF41/42</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/峇里島.md" title="wikilink">峇里島</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/伍拉·賴國際機場.md" title="wikilink">伍拉·賴國際機場</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>DPS</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WADD</p></td>
<td><p>QF43/44</p></td>
<td><p>QF45/46</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/马尼拉.md" title="wikilink">马尼拉</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/尼诺伊·阿基诺国际机场.md" title="wikilink">尼诺伊·阿基诺国际机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>MNL</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>RPLL</p></td>
<td><p>QF19/20</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/新加坡.md" title="wikilink">新加坡</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/樟宜机场.md" title="wikilink">樟宜机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>SIN</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>WSSS</p></td>
<td><p>QF1/2、QF81/82</p></td>
<td><p>QF35/36、QF37/38</p></td>
<td><p>QF51/52</p></td>
<td><p>QF71/72</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/亚洲.md" title="wikilink">亚洲</a></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/曼谷.md" title="wikilink">曼谷</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/素万那普机场.md" title="wikilink">素万那普机场</a></p></td>
<td style="text-align: left;"><p>BKK</p></td>
<td style="text-align: left;"><p>VTBS</p></td>
<td><p>QF23/24</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 已停辦航點

以下列出**澳洲航空**已停辦的航點：

### 已停辦的国内航點

  -   - [伯爾尼](../Page/伯爾尼_\(塔斯馬尼亞州\).md "wikilink")
      - [巴瑟斯特](../Page/巴瑟斯特_\(新南威爾斯州\).md "wikilink")
      - Dunk Island
      - Hamilton Island\*
      - [坎加魯島](../Page/坎加魯島.md "wikilink")
      - Kununurra
      - [奧蘭治](../Page/奧蘭治_\(新南威爾斯州\).md "wikilink")
      - Proserpine\*

### 已停辦的国际航點

  - 已停辦的非洲航點

<!-- end list -->

  -   - [路易港](../Page/路易港.md "wikilink")（[西沃薩古爾·拉姆古蘭爵士國際機場](../Page/西沃薩古爾·拉姆古蘭爵士國際機場.md "wikilink")）

  -   - [哈拉雷](../Page/哈拉雷.md "wikilink")（[哈拉雷國際機場](../Page/哈拉雷國際機場.md "wikilink")）

<!-- end list -->

  - 已停辦的東亞航點

<!-- end list -->

  -   - [廣州](../Page/廣州.md "wikilink")（[白雲國際機場](../Page/白雲國際機場.md "wikilink")）

  -   - [福岡](../Page/福岡市.md "wikilink")（[福岡機場](../Page/福岡機場.md "wikilink")）
      - [名古屋](../Page/名古屋.md "wikilink")（[中部國際機場](../Page/中部國際機場.md "wikilink")）\*
      - [札幌](../Page/札幌市.md "wikilink")（[新千歲機場](../Page/新千歲機場.md "wikilink")）

  -   - [台北](../Page/台北.md "wikilink")（[台灣桃園國際機場](../Page/台灣桃園國際機場.md "wikilink")）\*\[現與中華航空實施代碼共享\]

  -   - [首爾](../Page/首爾.md "wikilink")（[金浦國際機場](../Page/金浦國際機場.md "wikilink")）\*\[現與韓亞航空實施代碼共享\]

<!-- end list -->

  - 已停辦的東南亞航點

<!-- end list -->

  -   - [帝力](../Page/帝力.md "wikilink")（Presidente Nicolau Lobato
        International Airport）

  -   - [峇里](../Page/峇里.md "wikilink")（Ngurah Rai Airport）

  -   - [吉隆坡](../Page/吉隆坡.md "wikilink")（[吉隆坡國際機場](../Page/吉隆坡國際機場.md "wikilink")）\*

  -   - [胡志明市](../Page/胡志明市.md "wikilink")（[新山一國際機場](../Page/新山一國際機場.md "wikilink")）\*

<!-- end list -->

  - 已停辦的南亞航點

<!-- end list -->

  -   - [加爾各答](../Page/加爾各答.md "wikilink")（[內塔吉·蘇巴斯·錢德拉·鮑斯國際機場](../Page/內塔吉·蘇巴斯·錢德拉·鮑斯國際機場.md "wikilink")）
      - [德里](../Page/德里.md "wikilink")（[英迪拉·甘地國際機場](../Page/英迪拉·甘地國際機場.md "wikilink")）

  -   - [卡拉奇](../Page/卡拉奇.md "wikilink")（[真納國際機場](../Page/真納國際機場.md "wikilink")）

  -   - [可倫坡](../Page/可倫坡.md "wikilink")（[班達拉納克國際機場](../Page/班達拉納克國際機場.md "wikilink")）

<sup>*現與[捷星航空實施代碼共享](../Page/捷星航空.md "wikilink")*</sup>

  - 已停辦的西亞航點

<!-- end list -->

  -   - [巴林國際機場](../Page/巴林國際機場.md "wikilink")

  -   - [德黑蘭](../Page/德黑蘭.md "wikilink")（[梅赫拉巴德國際機場](../Page/梅赫拉巴德國際機場.md "wikilink")）

  -   - [大馬士革](../Page/大馬士革.md "wikilink")（[大馬士革國際機場](../Page/大馬士革國際機場.md "wikilink")）

<!-- end list -->

  - 已停辦的歐洲航點

<!-- end list -->

  -   - [維也納](../Page/維也納.md "wikilink")（[維也納國際機場](../Page/維也納國際機場.md "wikilink")）

  -   - [巴黎](../Page/巴黎.md "wikilink")（[戴高樂機場](../Page/戴高樂機場.md "wikilink")）

  -   - [法蘭克福特](../Page/法蘭克福特.md "wikilink")（[法蘭克福特國際機場](../Page/法蘭克福特國際機場.md "wikilink")）

  -   - [雅典](../Page/雅典.md "wikilink")（[雅典國際機場](../Page/雅典國際機場.md "wikilink")）

  -   - [羅馬](../Page/羅馬.md "wikilink")（[李奧納多·達文西國際機場](../Page/李奧納多·達文西國際機場.md "wikilink")）

  -   - [阿姆斯特丹](../Page/阿姆斯特丹.md "wikilink")（[史基浦機場](../Page/史基浦機場.md "wikilink")）

  -   - [貝爾格萊德](../Page/貝爾格萊德.md "wikilink")（Belgrade Nikola Tesla
        Airport）

  -   - [馬德里](../Page/馬德里.md "wikilink")（[馬德里－巴拉哈斯機場](../Page/馬德里－巴拉哈斯機場.md "wikilink")）

  -   - [曼徹斯特](../Page/曼徹斯特.md "wikilink")（[曼徹斯特機場](../Page/曼徹斯特機場.md "wikilink")）

<sup>*已停辦的歐洲航班現與[英國航空和](../Page/英國航空.md "wikilink")[國泰航空實施代碼共享](../Page/國泰航空.md "wikilink")*</sup>

  - 已停辦的北美洲航點

<!-- end list -->

  -   - [多倫多](../Page/多倫多.md "wikilink")（[多倫多皮爾遜國際機場](../Page/多倫多皮爾遜國際機場.md "wikilink")）

  -   - [芝加哥](../Page/芝加哥.md "wikilink")（[奧黑爾國際機場](../Page/奧黑爾國際機場.md "wikilink")）

  -   - [墨西哥城](../Page/墨西哥城.md "wikilink")（[墨西哥城國際機場](../Page/墨西哥城國際機場.md "wikilink")）

<sup>*已停辦的北美洲航班現與[美國航空和](../Page/美國航空.md "wikilink")[墨西哥航空實施代碼共享](../Page/墨西哥航空.md "wikilink")*</sup>

  - 已停辦的大洋洲航點

<!-- end list -->

  -   - [帕皮提](../Page/帕皮提.md "wikilink")（Faa'a International Airport）

  -   - [莫爾茲比港](../Page/莫爾茲比港.md "wikilink")（Jacksons International
        Airport）

<!-- end list -->

  - 已停辦的南美洲航點

<!-- end list -->

  -   - [布宜诺斯艾利斯](../Page/布宜诺斯艾利斯.md "wikilink")（[埃塞薩皮斯塔里尼部長國際機場](../Page/埃塞萨皮斯塔里尼部长国际机场.md "wikilink")）

<sup>帶（\*）的航點現交由澳航旗下的[捷星航空](../Page/捷星航空.md "wikilink")、[捷星亞洲航空或](../Page/捷星亞洲航空.md "wikilink")[捷星太平洋航空營運](../Page/捷星太平洋航空.md "wikilink")。</sup>

[Category:澳洲航空 (公司)](../Category/澳洲航空_\(公司\).md "wikilink")
[Category:航空公司航点](../Category/航空公司航点.md "wikilink")